（估國家）19歲少女被強迫口交 被告稱：我每個月都有比錢

對你唔住 呃咗你入嚟

關於引渡條例嘅資料:
（超短懶人包）逃犯‧2D睇】4分鐘懶人包圖解修例 市民隨時送內地受審？

有冇人理《逃犯條例》

《逃犯條例》懶人包

電影被標籤港獨 恐變顛覆國家《十年》導演歐文傑：內地或以戲入罪

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

負皮嘅人究極咩心態
樓主都係為香港好

正負皮唔係好緊要姐 至少吸引到大家入嚟望下 希望陣間見到大家

其實樓主可以正正經經咁打標題 有心關注香港一定會入嚟睇
如果冇心嘅你打到幾吸引人入到嚟都係唔會睇

btw 支持

屌你老母閪

收皮啦
正正經經開個po咪算囉
依家唔撚想理呀

人地引渡中國在港富豪 關你咩事

屌你老母
呃人呢啲蝗蟲行為你係香港做把撚
成個香港俾你搞彎哂

首先我唔係唔想去，但係去咗之後咁點呢？第二日咪又係正常返工返學。你睇下雨傘運動，搞到咁政府有理過我地咩？垃圾泛民每次出到黎又咪係擺個錢箱等收錢，多得泛民我已經做咗港豬

屌你老母仲細咩
開膠post都算
講正經野仲呃鳩人啦
係咪屎忽痕想比人屌？
on799智鳩障單機啦撚樣

就係樓主呢D人搞到大家根本唔想陪你一齊去改變
豬隊友